iPad Pro 上左 13.1 Beta 4，想問下點樣更新正式版 iPadOS

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

30號都出13.1 咪搞咁多嘢啦

ipados今晚都gm?

同問

原來提早咗25號就出正式iPadOS

邊到寫

我自己做法係gm前一版無咩 bug 的話就唔再更新
剷 profile等出正式版本先更新

追到上最新想番正常版好似今次beta上埋13.1
你就要等到13.1正式版本出咗先搞到
一係你 restore

官網寫

你仲新過正式版又點update

beta 要刪左beta profile 再用itunes還原部機 如果你有backup的話